支那渣男一天撩妹75女 姊妹通吃獲現世報遭設局

中國貴州貴陽有一名渣男，每天都要撩妹，最高紀錄撩了75人，甚至吃下「姊妹丼」，結果渣男獲得現世報，遭眾女生設局報復，正宮女友最後也離開他。

據中國《梨視頻》報導，這名渣男每天早上的「例行公事」，就是要透過手機通訊軟體，給75個女生發「早安，多加衣服」，並背著正宮女友腳踏多條船。但就在老天爺的安排下，渣男劈腿的一名女子，剛好是正宮女友閨蜜的表姊，結果女友聯合這些女生們對渣男設局。就趁著渣男與表姐約會時，女友突然出現，直接在渣男頭上澆了一杯水，女生更怒言：「不曝光他，我對不起自己！」

正宮女友說，她和渣男幾乎是處於同居狀態，渣男表面上也對她很好、很自然，每天噓寒問暖，之後她聽了閨蜜的故事，驚覺男友根本是個人渣，才發現他到處撩妹劈腿的事實。而渣男回應表示，對於正宮女友的說詞，他沒有意見，也不追究，他還說：「我很愛她，祝福她。」渣男希望女友就算離開他，也能活得好好的。

痴線佬

光頭阿叔都得 我過去嗰邊玩下先

大陸個D信半成就夠

最叻作故仔，博上位

蘋果成日中計人哋賣廣告佢又當真

淋水講到好似好嚴重咁

唔入嚟睇仲以為佢畀人斬咗邊忽

點撚樣撩75個呀 先唔好講佢記唔記得啲女人 覆都要時間啦

殘體注意 !

呢啲咪女人最中意既暖男

女人邊會鍾意暖男

仲以為一日75次

咩戲

少數星爺有份做都唔好睇嘅戲

假架傻西

長江7號有呢段?